中國發動網路戰爭中??

中國發動網路戰爭中??

屌佢老母

屌你老母支那 發動全球性網路恐襲

華x 硬件終於出動啦？

美帝出手喇🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

好痴線

好勁呀 嚇死人咩

Share出外國俾侵侵做子彈

支那

今朝蘋果先講完連登 夜晚中國網軍就做野

US還拖

美國嘅ddos能力未必有中國咁勁

無野叻, 只叻在做puppet

已經係國家級網絡隻揪緊

it狗係時候出動

中國係得ddos翻到牆

ddos可能係，始終中國機多
但如果用DDOS之外既野反擊就

中國無嘢多 鍵盤戰士最多

正
食花生

好似好勁
上次咪又比Anonymous 撚狗咁